一人一個依家嘅細路未必會識嘅嘢

兒童節目

激鬥戰車

唱k小魚仙

諗起 Dick Figures

2girls1cup

咩黎
聽個名都好on鳩

007，入子彈

小畫家

打丁

屌 宜家連細路都上到連登

連登

白色太陽槍
55699
老土眼鏡
豉油咸唔咸? 水濕唔濕?
食飯撈唔撈屎? 只可以答 yes/no

魔法小米路

火柴，CD機

細個睇有線兒童台
重播左好多次但都不斷照睇
米路米路碰

倉頡/速成/粵拼等要用鍵盤嘅輸入法

online game沒落，唔使學打字溝通，而家啲細路淨係用手寫/語音

個陣msn練打字快到媽都唔認得

廣東話，繁體字

我學識打字都係為左打機個陣可以鬧交鬧贏人

依家啲細路係咪唔識玩killer (拖住手殺人嗰隻遊戲）

+1 最先識打嘅字就係堆粗口字

也西也西碰

老實講, 當時睇覺得仲弱智過爆旋陀螺

妮路妮路妮路碰

成班阿伯
又黎想當年

上啊 密林號

廣東話

你無得想當年就證明咗你無童年

細個睇都覺得ON9 而家都覺得
華~光~耀~劍~鋒~

直樹姆指，龍虎豹

咩獸咩獸?

小朋友齊打交

機甲露寶

雙子公主

比係”fxxk ur mom”, “on99”
打中文鬧人層次係高啲

滑嘟嘟，小飛飛

米路細佬好可愛

唔識
咩黎嫁？

成日扮可愛

貪食蛇

以前成日拎出嚟扮查字典
其實玩緊啲小遊戲

好耐冇記起佢地 漢堡神偷

玩青蛙過河
後面難到仆街

玩火遊戲

新線上遊戲地帶

光之美少女
放學icu

真

香港

粵拼
記得之前話用粵拼 之後俾連登仔屌到飛天

one mor two mor 屎忽大過菠蘿

Nds同psp
細個日日一得閒就玩

最好睇既卡通片

唔係朝朝都播緊咩

小忌廉
星空裡 萬物在變

我既心靈 unlock ~~~~

有用過

星期一至五兩點三播到兩點九，由幼稚園播到中五

我唔識粵拼 但相信有唔少巴打識，識嘅數目一定多過而家嘅細路

家陣啲細路用pinyin拼音

光之美少女

[/img]

熱血高校

超人魷魚絲

ETV
SNES/NES/Gameboy/GBA
PS1/PS2/PS3

每日一篇
星願小王子
摩爾莊園
賽爾號
線上遊戲帝國

小學嗰陣有個同學呃我話係遊戲網，返屋企search嚇到仆街

我都係

係咪同一個人

義氣仔女online

💩

屎忽會生積 啲屎大過朱古力

Ching想教壞細路？

動物橫町
Asia dog 18禁
忍豆風雲
非常好色
每日一篇
星願小王子
超人魷魚絲

每日一篇而家仲有

依家唔睇CCTVB啦

漢堡神偷

same，嗰陣同人嘈唔夠人哋快，然後決心學打字！

試過打街霸

用floppy交電腦功課

我個version係 中間有粒的 好似朱古力
阿媽餵你食 食咗會生積

好似叫蒙路

點少得放學ICU 4點半啲卡通必睇

馬

問問Master Joe

以前啲襟章儲到疊高可以上到腰

98蚊 300點

孝義~永在心

我嘅童年回憶

714540
好少見人講

霹靂旋風棒

蔥蔥

仲有個黑色忍者五人組成日搞事

floppy disc
game boy
士多水果機
大腳板雪條
cassette帶
介子糖
金絲貓

以前有得扭開心蛋養寵物 做完賺point去商店買野食俾佢地 唔知依家仲有冇

打冷震

轉轉筆

仲要用襟章互鬥

非常好色呢個名細細個聽到已經覺得好on9
邊個天才諗出黎

lock!
已經唔記得點玩老了

玩抖音

破軍狐影斬

型到爆
睇晒3集

松島楓

小校園？

我小學6年都唔知咩嚟，驚係咸野比老師鬧

太極千字文

呢個撚係兒童節目

魔神英雄傳
魔動王
NG騎士

長矛攔截
蛭魔

連第一句都冇聽過
呢個反而有:
肥婆成身都係脂肪
屎忽大過池塘
口水多過維多利亞港
On9到震

火火 爆

以前d同學有排好興彈擦子膠 啲釘整到成舊擦膠都係 小息又會買魷魚絲儲超人襟章 又有戒指糖

依家既細路可能冇咁無聊 全部都玩抖音飲喜茶啦

尼奧寵物
小蕃薯

棋靈王

多數都係你呢啲P牌仔
講下笑唔好嬲

鮑姐

放學icu

屌樓主撚細路

好睇
大個睇返都唔會覺得幼稚

未聽過 search唔到

凱輝

四驅兄弟黎

我小學電腦堂教用 仲要做功課

咁細路會睇㗎嘛

呢個我都有聽過仲有
好大浸𤓓味傳入我的鼻
傳入我的肺部 傳到意大利

個網好似摺咗好多年

我個version最後果句係「搞到我抖唔到氣」

仲有漢堡包糖 成卷可樂糖超好食

“剷底”襟章勁啲

然後有啲痴線同學用老豆個錘仔揼扁個襟章 等人地撞唔到

死臭閪00後躝啦

“腸油一星期”
兒登仔都未必識

儲兩下氣有得猴子偷桃
要用護陰去擋

笑聲笑聲 正冚家拎

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

仲要係for小學電腦用好尷尬

撥輪電話
我都未用過

魔界女王候補生

1guy1jar

當時爆旋陀螺其實都唔係好好多

我睇開家變

有冇人小學果陣玩買寶礦力送既高達磁石貼
圖from google

死老野😂

精美又可愛嘅動畫 配合輕快而歡樂嘅音樂
第時用嚟呃鳩人哋個仔去睇

乜隔幾年真係差咁遠咩 連個樣都未見過？

肥婆全身都係脂肪
屎忽大過銀河
鼻屎大過維多利亞港
利申:唔記得小學返咩教會

爆旋陀螺不知幾好玩
中學都大把人玩啦

玩起上嚟勁on9

至net奇兵！有無人有睇過！！！

我小學既產物 好懷念 拖女仔手
但唔記得咗點玩

係普通遙控車拎落街場鬥快？😅

我係傳到我的肺部 臭到我飛起

打電話叫貨Van

爆丸都係 不過只可以放學玩 啲同學都係靜雞雞帶番學校

屌 呢個好笑

冇

呢個勁好睇 個時係sogo 買左夢露個個鼓番去玩
夢露夢露碰

多謝Paco

快樂爆春袋

我一路以為係夢露

打電話去kfc同佢講要家鄉雞 送去禮賓府

勁可愛 最中意佢

！！！小學有玩過唔記得哂

係咪網上有得重溫

死老嘢

屌 以前放學翻到屋企都要研究點樣釘法 舊擦膠先會轉得最耐

咪同星爆氣流斬差唔多，橋唔怕舊，最緊要有人受

玩過

爆丸shoot 爆開

華光耀劍鋒

金庸群俠傳，仙劍，dos版，正野

之前搵到支那版
想睇日文/粵語版

屌 呢個真係未見過

細個成日睇

我係快樂發春夢

10後？

仲有皆大歡喜

小露寶

以前貼到成個雪櫃都係 有啲仲要個面係閃

亞古蘭的吻

以前有同學用唔知點攝咗粒bb彈做底 轉超級耐

李克勤

007 反彈

Foxy

龍族

r手係救人 握一下係殺人
每經過一個握少一下，傳落去，收到得返一下就被殺死

以前明珠台大約17:00-17:30會播

無追, 貼咗當我無到

我仲有一堆呢啲

雪沙雪沙旋 朱古力旋 我要將你個心攞到手

好鍾意幾隻小強傻笑把聲

兩邊面撳住自己個嘴講「姐姐」

個陣仲有restaurant city

天下太平
高達磁石貼
自由斟

有有線兒童台嘅就會睇過

code lyoko

里洞+++ -2

單車新人王

Ching犀利
我未升中已經唔撚見曬

煲蠟

天下太平依家應該仲有人玩 但其他就唔知

呢度全部玩過

言論自由

sor
我細過只玩過四驅車

中學生會玩認真呢

幾多年前

原來2013有出新

Crush alright crush on hippy

警察叔叔

有冇人睇過套野叫 徹之進

Jer Jer

你神童?
幾年幼稚園讀到中五

屌

LF2
死亡校園

好有童真

仲要串人唔識打中文

對住風扇講 效果一樣

尊師重道

港女吹

而家好似有返restaurant city,不過記得係眾籌整返出嚟

ng騎士正阿

陸行鳥賽車

達爾大冒險

MD機

隨機送?

反斗車王識唔識？

唔計細個見到果堆玩具巴士/小巴

文字藝術師

歲數神算

扮可愛嘅衰仔

奇多圈
當年學校個主任老師都沉迷
一次買幾十包
重覆同學生交換

好似係 但同學之間會互相買賣

一千倍動能

覺唔覺依家d細路識好少野
00後 好多唔識90 00年代既野

但以前既會識前一年代既野
80後識70年代既野
90後識80年代既野

舉個例 90後會識
電視 奸人堅 （49年）4朵金花（74年）歡樂今宵
遊戲 扔豆袋 拍牌
文化 童謠 老撚土揭後語

依d全部都唔係90年代既野

Sor 四驅兄弟我未聽過
只係聽過四驅小子

之前搵到日文全set但冇字幕聽唔明放棄咗
日文配音仲cute可惜聽唔明

但00後連4大天王都唔識

堆狗會變成人入左個空間到住大屋

地獄雷刀

唔會掛，我地個陣無手機先玩呢d姐

選擇困難症

唔通我記錯？我記憶中係由細細個睇到大

爆seed要反翻轉

個時諗左好耐 要迷露個沙錘好 定要妮露個鼓好

但我中意夢露

為左MSN同朋友傾計可以覆得快啲 決心學打字
以前唔識打字既人 一人一部電腦都會有小蒙恬

張相有聲

每一次都滿載溫馨，暖入我體內
每一次都情濃似醉，快感永不變改

最多咪播得個10年

砌機

睇黎好多人細個有兒童台

ching 有高血壓未

第一個係咩意思?

百變小嬰

火柴好難唔識

試吓用英文讀

E套都係兒童台有播 蜜蜂小王子

以前中學開Bunsen burner 要用火柴
而家唔知係咪仲係咁

呢啲問題俾人玩過好多次

明了

個時好撚戇鳩輸唔起係咁畫防護網
畫勁多導彈 畫花人地個陣型

暴龍獸同巨龍獸
(唔係好確定)

有聲

岩岩開始淨係識打「仆街」「吊你」
然後我家姐話你唔學打字唔準打機
最後練到罵人超快

自由

CD rom
MP3機
Walkman

係咪人大咗就鍾意做埋曬啲老鬼嘢
係度認屎認屎 覺得新一代唔識舊野
自己就會威啲？
點解佢地又唔自悲下唔識用甲骨文 唔睇大戲

個陣以為用字典機已經好先進

靈草

10後?

買左第一時間玩遊戲

iPod
好厚嘅字典 （佢地應該唔識用）
Moderrola

我喺小學嘅時候有幾個到十幾個人一齊拍手掌，儲氣，出招，咩雷電拳，升龍拳之類

有冇人都玩過

90後 只係第一個未聽過

Icq Msn Xanga 交換電話問同學咩台

我都唔想明

我除左第二個未聽過 其他全部都識

Do Re Me好急去咗廁所
Do Re出咗嚟 剩翻嗰個起入面賴咗屎
嗰個係邊個

Five five six nine nine
快快食奶奶

無個性戰隊

你聰唔聰明架？
聰明啊
衝落廁所第一名

松楓島

有呀

有冇巴打都玩過呢隻game
問過好多人都冇人識

人仔台無限sms

有睇過男同學玩 但唔記得玩乜

呢套根本係童年陰影

floppy

係衝落廁所下落不明

舞動超速龍球 變做手中狂獸
創造花式 急速穿梭於你我左右

招狂風掃落葉 掃爛曬屋企啲嘢

3男2女

down緊條片，frd打電話黎，第一句就係屌你老母

我到依家都唔係好敢再睇

錄影帶
細個曾用來錄電視
睇完就重錄

又會買d迪士尼錄影睇

潑輪

都係online rpg一隻 不過佢個技能系統真係好獨特
要打d水晶返黎砌組合先學到招技
角色status要戰鬥先會加 但係又唔係升Lv果種加能力
最記得以前會拖一堆史萊姆打自己 之後掛機等佢升閃避
同埋可以死到落地獄換隻角色個外型
雖然我玩果陣都係好細個 不過印象深刻

衛生巾

1 man 1 jar

高達磁貼

上堂打機扮字典

第一袋係八角形

屌個陣理撚得佢 當隻搖搖係流星搥fing嚟fing去

天下太平📄

跟住會有班細路瘋狂SEARCH係咩黎

仲有個咩腦肚眼頸

有左(唔記得講d咩講左呢個，人地會話：哦，你有左)

加拿大的確好臭

食lunch食快d衝去電腦室玩線上遊戲帝國個類既web game
或者超任模擬器 lf2 仲有gba模擬器

去阿 鎧輝！
霸~王~翔~龍~擊👊

也西好似有兩個跟班都好得意
印象好似叫沙仔同阿祖

ipod

玩兩野打曬kick搵老母求救 笑死

以前係咪有個野叫咩珍珠寶寶
會發大嘅一粒珠 係水到浸住

我同啲fd講完全冇人識
呢套真係勁好睇
仲有東京喵喵都係

我果部係黃色嫁

九方

以前有線啲卡通片好高汁
結果無論loop都係果啲貨

紅白藍

nds

細個有睇cartoon network嘅一定好記得

外國有條友放曬落浴缸同馬桶到玩
之後塞死曬成條街啲渠 啲屎水沖翻上佢屋企
連條街都有水晶寶寶

Fat 屎 機

超速yoyo

BEYOND - 香港搖滾樂隊

《 yes！》個本書
以前期期買明明冇咩嘢睇
試過好奇打電話去書尾啲電話
每六秒六毫個啲，我次次同人傾20-30分鐘
個個月屋企電話費貴到仆街
呀媽係咁打去電話公司屌人，又問我有冇打過去，我死都唔認
個陣仲係小學

細個嗰陣以為放張紙落去
張紙就會去咗人哋部fax機出翻嚟

次次見到都會諗: 幾撚時播完呀, 阻住我睇卡通

我姪女外甥女 5歲左右就一齊睇喇

最記得係 切檸檬果集

xanga

呢個唔識
小學係
我話比老師知你搽胭脂
胭脂唔夠紅
跟住唔記得

小司機noddy

Icq
火柴

禮貌

以前高登又唔見啲老屎忽係到話當年
發覺90後最鍾意扮老屎忽 就算外國millenials都特別多meme
過多幾年輪到generation Z扮老屎忽

係同一日可以做幾次

orbeez

奇天烈百科傳書
利申：聽過未睇過，之前聽過阿叔講起

HKflash

奇趣天地有得買

大力士手 交叉佢 大力士手 推高佢
大力士手 交叉佢 大力士手 彎低佢

真係好經典

8102 8332

依家有重制版

係呀 我會睇

何魔術師 有何無V無自解無槍解上捉上下捉下
龍拳 昇龍拳

閃字

好耐以前老師教，要save低啲檔案遲啲上堂用，就寄一封email俾自己（附件

雖然我學校有個極老土嘅老屎忽，上年仲教人咁樣做（音樂老師教電腦寫譜

係一個old school到仲會屌人駁嘴嘅老屎忽

asiadog 清純美女圖鑑

我一直都唔知呢套野叫咩名，細個係睇某英文台睇，真係好好睇，前排無意中見到youtube有，睇左1集 好悶 人大了

後一代－game Bo color
我都係黃色

有 細個好鐘意同同學一齊玩 仲係度交換睇下邊個大粒d

小學雞個時淨係識fk u fk u shit

係咁比人打中文串. 的起心肝練打字

我

我都係丫! 我果時淨係識得pk fuck同diu le lo mo
我以前女朋友教我速成

睇完朝早d卡通片再返學嘅時光

掂牆

守護甜心

happy tree friends

細個老豆執過部第1代機,d獸型d
係街同人打用第一代輸,轉機第2代sm返佢

試過裝過小蒙恬 但幾次都唔知撞咗咩用唔到 唯有學打字

dse 2021

而家啲m記都冇晒呢幾隻野 經典嚟
除咗山頂嗰間

磁碟

小蟲蟲 蟲蟲飛
紅綠燈 過馬路 要小心

我試過周街問其他學校d人咩獸咩獸 佢又真係有玩喎 跟住拎出黍同佢合體

緊係隨機 次次都好似抽獎咁
抽到一樣會試吓同人交換

三權分立

佢哋以為係純粹save嘅符號

gba

就讓動力完全發放

要到好夜先至有蠟筆小新睇

3下就龜波氣功

永遠也不撤退

看我百倍高速

彈擦膠真係可以十幾個𡃁仔玩成個小息記得有隻膠同套都黑色嘅擦膠好鬼勁

floppy disk
zip disk

READY GO

你呀媽個波罩你

哈利波特

真，我問過，佢哋話未聽過

玩花繩，仲有小明。
咁耐以來，都只係見過一個小學生識玩花繩

用磁碟交功課、ICQ、跑online

細個時日日追嘅卡通片

民主自由

信長

kai子

好大浸蘿味傳入我的鼻

百變小櫻

小學完咗就冇晒印象好似仲有啲咩寒冰掌，仙女散花，空氣砲咁。

想重拾回憶啊

外國勢力

愛上麥當勞

巴奧 撤基路加

招 華光耀劍鋒 型撚到on9

我細過都有睇

象棋未贏過

重制o唔ok

岩岩睇左十分鐘
原來唔係賽車黎-.-?撞黎撞去wtf😂

上捉上 下捉下 四肢無效 無穿針

必殺轉技 天馬流星擊！

粵拼都屌？唔係支拼喎

重製版動畫於2020年10月3日起播放

我未睇丫 關注大選 未有心情睇 遲下先

太平盛世

唔怪得你分手啦

真係笑撚死人
臭閪竟然用emoji上連登

吹咩😅

儲氣 擋 反彈 壓縮 龍拳 昇龍拳 之後仲越嚟越多自創招

揾咗好耐終於知呢套野個名
細個好中意睇

無限粟米湯

係呀 16定17年嗰陣
話用粵拼 班速成倉頡撚直頭當我支那人咁屌

海斗

Floppy disk

細個成日俾人周街挑機

江湖聊天室
閃電傳真機
婚紗小天使

仲記得文具舖用鉛筆 "改機"

龍族？

facebook game
中有一堆開心水族雙個啲經典

尖銳

Neopets

好mean

普教中

甜蜜咖啡時間 my sweet heart~~~~~

我自己拆開改

Online game做買賣先逼到你學

81028332

我估應該係因為嗰啲拋豆袋 歡樂今宵個啲老竇會講會教，但係90後嗰啲嘢冇人教佢哋

White sun gun

依家仲有無摩爾莊園

唱K魷魚絲

超星神

星願小王子

細個掛住睇叮噹無睇呢個，好似都經典

有6吋先打得

一日LOOP 4次仲要連播4集

咁痴線

JJ樹

十年前左右阿媽買左部三千蚊嘅俾我用，依家諗返真係好唔值

錢鏢要300蚊
好貴

仲有禁個技能一刻有無敵時間
反而遲開技果個就算其實係中左
掉先果個都扣唔到人地血

尼奧寵物
魔界女王後補生
Pretty cute
飛輪海
跑online
女神online

正常，除非父母介紹

第一套戲2001年，最後一套2011

都成10年前

marvel就識

星願小王子
尼奧寵物

依家啲細路識中國幾千萬億年文化野
香港呢啲漁村得幾百年歷史行開啲啦

我最鍾意係魔法少女奈葉

Yahoo game遊戲家族
彈珠台

我淨係記得握手呢part 你講一講啲回憶返晒出嚟

Marvel垃圾不了

打錯自膠係pretty cure 至啱

樂園2
我記得最初果陣冇交易系統
買賣雙方放item地下，大家跑去執對方既item

打牌

啦啦 喇啦喇嗱 啦啦 喇啦喇嗱 啦啦 喇啦喇嗱

宜家我屋企重有

我的心靈unlock
成廿張野都仲記得

我諗係資訊爆炸年代，唔會成日睇電視，佢地接觸最多都係網絡或者流行文化我試過同啲爭幾年嘅人完全傾唔到計係咪已經有代溝

我超勁

以前有部hello kitty嘅

上捉上下捉下 無自解

80後90後 又識睇電視學 又識上網學
好屈

玩開 柯u get

笑聲笑聲
笑到冚家拎

Unlock係守護甜心
唱k係個濕鳩人魚公主淨係識嗌海斗

以前高登有幾好

成億幾集

黑天使 雪天使

最正係學佢掉架車出去然後散撚左

華光耀劍鋒
現實中d車根本係用嚟裝飾，唔係用嚟玩

我之前係公司執左一盒出黎
問個intern佢唔知係咩

唔用閃光過黑洞
上太空捉夢夢

天下太平
以前小學興玩繩結，兩條友用一條圓圈繩玩

爆丸 爆開

7k7k 4399

nds

星願小王子係我玩過最好玩既網頁game

Keroro

早幾年上asia dog想懷緬下 發覺18禁區已經無咗

班蝗蟲用支拼
好人好者用咩支拼

用兩部機一齊打嘛

屌閪

真情係播完 同一個時段再從頭播過

鞭子 鞭

我未試過俾人救 以前成日玩都唔知做緊乜 而且收到剩一下可以賴死再傳下一個報假數 感覺冇乜意思咁

我鐘意玩抽卡果種killer多啲 有曬角色同旁白夠公平 不過現代版killer好多00後都識

我嗰個版本之後仲有兩句
痾屎唔夠力 痾尿得一滴

真 成日聽到小學生放學傾計都係用普通話

我要我要我要健康

xxxxx微星小超人
超級小黑咪

Tom and Jerry

好好睇
每隔一年就重温一次
奈葉既Starlight breaker
不過好似第四季開始唔好睇
變左格鬥少女

仲有東南西北

古龍群俠傳
金庸群俠傳
新流星蝴蝶劍

Asia

cc baby

叉燒炳

明明係上子彈

兒歌金曲頒獎典禮

巴士阿叔

入呀

兩套黎

最尾個集睇到喊

周星馳電影
金庸小說
多啦A 夢原名叫叮噹

我老啦⋯⋯

NDS
壞咗好耐

我係 痾屎痾唔出 痾尿一滴滴

以前電視會被附近嘅電子產品影響接收訊息，例如電鬚刨

記得其中有集講無頭的冰鮮雞太空人
細細個睇嚇親 真係好恐怖。。。

唏吔唏吔希

重要係5 1/4 吋

飛飛呀飛岀去

隔牆有耳：96%青少年冇用過火柴 - 李八方

天下太平

睇左咁耐都見唔到無個性戰隊

Google到嘅圖，我自己嗰啲已經唔見曬

轉身射個三分波先

仲有隻類似轉寶石既game都好好玩

電童

你好衰

我係山並

壽星仔

同埋黃玉郎的小魔神

四大天王

May may

我諗00頭嗰啲好多都識 同90尾嗰堆差唔遠
利申02識曬咁滯

netflix 有成日睇

佢個電影又尻又好笑

4個轆版爆旋陀螺

夜光貼紙

雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙

經典小學雞用語

金手指

果陣飲撚到腎虧

派派幫幫 普哇普哇普

但宜家字典機仲未絕種
唔知發展到咩地步呢

Winamp

Gba

仲有至叻新人類

活潑動人歌聲演唱會開始！

無窮無窮小宇宙

子彈仔，而家有時仲見到
不過冇左兩個大喇叭啦

Qooza

超級小黑咪
呢套短暫係Tvb兒童節目播過又無重播，熱潮又少

每日一篇

四大癲王

仲要入啲粗口英文拼音用個發音黎讀

樽之破壞者 睇完屎眼都縮一縮

寄信，而家啲𡃁仔連寫地址都唔識

M記 有機打

首歌夠洗腦

召喚王卡

天下太平
經典訓練創意同嗌交遊戲

小學個陣帶過返學！好似好威咁
跟住有個男同學借黎用, 查condom意思然後隊返比我睇

第一日我做到
第2個 到底邊個吹 有啲仲話要去日本買飛

天外有天 用自己抵擋劍尖

我得貪食蛇

拎支鉛筆畫 改超加速

細個成日溝女 但現實好少講野
仲有手xanga qooza
好懷念

佢地唔會明3個人連線玩係咩情況
係同一個KEYBOARD呀!!!!

sad but true

果陣同個堂大佬(大伯個仔)去堂細佬屋企 用佢老豆(即係二伯)部電腦一齊上 部野即刻中毒 之後係咁彈咸濕廣告出黎

何...媽實事

LFO

胭脂唔夠紅 去打bing bom
bing bom唔夠響 去燒炮掌
炮掌唔夠勁 去搵和尚
和尚出左街 去包二奶
二奶上左樓 去汁煙頭
煙頭燒著左 去食蘋果
蘋果有粒核 佢啃死左
啃~死~左~

果時玩仲係好細個 細節已經冇咩印象
淨係記得自己好廢見到好多人都4轉 自己得2轉
同埋好似有粒水晶要去個冰地定咩度打王拎黎合招補技

有玩過，我重有隻硬殼識發光
有啲花式係要用膝頂或者腳踩

Goolge摷嘅幅圖
嗰時重要買埋個棋盤

唔識打隻字 撞哂24個尾碼搵＋慢慢學到新字

冇聽過

R1R2L1R2左下右上左下下左

擂漿棍。

仲要轉兩個圈

密林號

點樣改

榮幸自己00後但有幾個90後家姐
所以好多都有共鳴

每日一篇 小校園

都唔細啦喎

Crazy 奔馳 一起高飛！

我話比老師知你搽胭脂
胭脂唔夠紅
去打bing bom
bing bom唔夠響
去燒炮杖
炮杖唔夠響
就打你兩包掌

Asiadog 人肉撞磚

長毛

第三個係 美國加拿大澳洲

惡撚到

係美國加拿大德國澳洲

奇多圈

零草 同柯u get

去去武器走！

個時小學暑假 cctvb下就重播
播撚到下一年暑假仲播緊

冇聽過德國

嘩屌 歷史文物

狼人殺可能識嘅

終於有人知東京喵喵
以前細個有個兒童台有得睇
同啲朋友講佢哋真係完全唔知咩嚟

跳飛機

惠康聖誕大特賣

像破風 即使困局中

最鐘意睇佢地變身, 有裸體
尤其石榴, 成個波型同粒的突哂出黎
好在當年係有線播, 係cctvb一定cut哂

Tom And Jerry 仲好睇

前年開電視先重播完魔法小米路同東京喵喵
BTW細個睇係好想南楓同結木一齊, 大個就覺得結木好渣

好經典

巨商online 彩虹冒險

竟然冇人講接龍

900 60 288 234
屌我而家都重記得

有線99台

烏卒卒

突然覺得青春逝去不再 依家玩番星願小王子已經冇曬癮

我睇5個人果個 (夢 火 水 星 冰) 後期仲有個奸角加入

充滿回憶

細個以為佢食緊麥旋風

又係鬥老屎忽時間
咁都有得屌

香港Netflix ?!

仲有一筒襟章留住左

90後打j區

派派邦邦普丫普丫普

我都係
從此就回不去了

尼奧寵物

食過好多次
都係出鼻涕獸

咩神操機白虎虎源太

咪路勁得意

係
kids 入面

勁懷念

你幫隻波台狗?

留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛

仲有

明明覺得好難飲 死頂都要買

巴打你出世嗰陣打緊5、6定7個字嘅號碼？

我尋晚見到個90年代玩具post，諗起呢枝野，google左好撚多keyword都揾唔到叫咩名

而家終於知喇

他媽哥池/game boy

後鬼其實係咪女黎？

hi

當年我on9到儲齊啲色
仲有天劍

咁搞笑? 辛苦你了

我果把比老師收左

陰陽大戰記部神操機，個個有都好似威啲咁

羊毛底衫

以前電視仲會有廣告
乜鳩173-123456
打去就可以知道你嘅星座、年齡仲有唔知其他野

班你路古拉老古 拉你蘿莉瀑布

果陣勁多人都有養埋隻薯仔

唔好講笑
呢套野我中學個陣
我每逢lunch食完飯返到班房
我就會開個projector出嚟噃
全班一齊睇
所以集數都播哂咁制
真係好正

想唔想做歌星？
哥倫比亞大猩猩

想唔想做總統？
巴士總站垃圾桶

仲有冇人記得首歌

死八婆 賣菠蘿 一蚊12個～
。。。。。。。。

食豆子

仲記得好似9蚊一支 要lunch慳住食先夠錢買

當年讀書時期好恨有嗰把1:1雷刀
而家.....好彩冇買

飄零燕 長腿叔叔 哈爾的移動城堡

加旋天敵？

用手玩既遊戲除左007仲有
一 一 有餘數vs冇餘數
儲氣然後出招 個陣有一個叫hippo一個叫碟草
唔知點寫

Pet society

Xanga
Qooza
九天江湖
三男二女

好掛住之前on99又一日既日子

亂online

孫中山 孫中山 跌咗落屎坑

Foxy 入面乜都有

成日重播,應該好多細路識

蒙路蒙路碰

最渣都唔係佢
最後一季有另一個男仔(隻精靈係熊貓仔)原本鐘意南楓
到結局見到佢同結木一齊之後竟然即刻走去溝另一個中意結木既女仔
明明之前兩人毫無交集
痴撚線

超任博士，玩孖寶賽車仲要買DSP, 比多$80先玩到

我應該係打去啲咸濕電話
我仲記得個姐姐話點解我把聲咁細個
打去個陣佢有問我有冇咩要求，我淨係答要大波
依家諗返鬼知條友大波定飛機場咩

依家仲有冇人睇監獄兔？
中學成日同班同學係學校睇

以前啲人玩呢隻killer 多過玩狼人殺
同埋以前狼人殺 我同啲fd叫Mc kill

要返學

彩色版有小說睇日日上堂就係喺度睇小說

彩虹冒險

屌 真係小學喺香港讀先識

娛樂金魚眼、為食龍少爺

後來改做出收據算數

唔爭在加埋幻燈片

江湖果啲online web game

藍白係最廢 無論係彈定刷

happy tree fd超好睇

以前上堂拎嚟玩
襟到成牌都係zzzzzzzzzz
然後襟讀音
就狂zzzzzzzz
然後扔比隔離枱

感恩

咩都老奉，送野比佢要送貴嘢先得，平比返你

一里通馬國明，明白了施丹可變牡丹

竟然有人拍片up YouTube，玩得幾勁當年完全唔識玩(佢channel都有其他skill toy)

btw我google既過程仲揾到呢個玩具既歷史，原來好多國家都有類似既野，劍球係其中之一

呀森一族

重有個放大器

重有猜猜畫畫 叫人估字

水母彈
有人話真係會變水母 諗起都覺得自己on9

my version係
前面有粒的 食咗會生積
痾尿一滴滴 痾屎冇晒力

東京喵喵好睇啊
石榴好正

呢個好玩

見木同學～

網頁版文字game要同人pvp可以買武器 有d咩at力場 乜乜乜槍果類 重有公會戰

比卡超排球

細個好驚漢堡神偷 覺得個樣好恐怖

6
之後加5, 加2喺頭

揸波龍爪手
屎眼爆裂拳
電jer毒龍鑽

明明仲有笑波子

咁多人講放學icu...我年代係至net小人類
尼奧寵物
Bombing彈珠人
超人迪加
外星bb撞地球

細個好鐘意藍龍

一大班人圍圈坐
掉tissue / 手巾某人背後
之後跑
Tissue 友要捉返佢
旅行必玩

叮噹大富翁pc版

住田係百分百暖男wo！
就算知道南楓鐘意結木, 都係自己努力追人, 之後游水輸左, 都密密守護南楓, 呢種係絕世好男人！我寧願南楓同佢一齊！
反而同結木青梅竹馬條女先係百分百賤女人！綠茶婊！明知結木鐘意南楓仲中個頭入去！

惠康姐姐開解你

我都係

btw我冇睇第四季 我只係想睇奈葉做主角

以前睇教育電視要推依舊野入課室

如果睇VCD 仲要再去校務處攞VCD 機

中一個時電腦堂一齊睇

至net 小人類

心up
而家已經去中學生都講支那語

老夫子依家啲細路仔都少睇

呢個好似叫咩閱讀越有趣

無人知

我估當時香港人對中國人身份認同咁高係因為賽爾號呢啲支那game

殘酷天使的行動綱領

係咪Cartoon Network?

汁呢

咁我同你年紀應該差唔多
我係先加3再加2

咩機有得玩番星空大戰

羅湖過關打蛇餅

玩過隻外國board game, 佢有張卡背面係floppy disk圖案，說明書話佢係save button

論on9程度 我覺得爆丸屈機啲

以前有線播過另一套激鬥戰車

Game boy
蒙面超人555

覺得我地以前咁開心啲

28k modem駁28k modem
56k撥號返大學號碼上網

一國兩制

呢個廣告已經冇播？

以前好鍾意download呢個系列落嚟玩

Foxy呢無人講嘅

周星馳

唔係講笑
之前同過個小學生傾閒偈
佢真係唔知係邊個
講未聽過

新線上有無玩大逃殺 龍珠嗰啲網頁game

禮拜日早上特登起身睇

Mc kill 真係好耐都冇聽過

屌 我試過 2千幾蚊 又係死都唔認

蓋世寶屌老母

凌草 細波！大波！

日本人強姦少女

前面加個「金」字讀來聽下

m記急口令

數碼暴龍公仔麵 山楂餅

遲啲就…廣東話

長洲賓客人數多

b波星

有無人睇 Scooby doo 細個覺得好好睇

咁耐都唔見人講忍者亂太郎
首歌10次聽9次喊

希臘封神榜- 因為呢套先對希神有認識

超星神- 雖然好多人好亂 但覺得好睇過啲戰隊

Game
SD高達online
Head Shot 殲滅者
兩隻都收哂皮

pain Olympics

card slash!
go.....shot!
gogo power ranger~

大學當年全部人都用「3」既原因

好好笑

foxy

錄音機（帶）
錄影機（帶）
MD
Walkman
Discman
Floppy
Xanga
ICQ
MSN
HKflash
撥輪電話
Fax機
中文打字
查字典

以前成日玩五子棋 蘋果棋 玩到依家好撚屈機 同人iMessage 玩都屌打
仲有有飯game叫停車場 同消防員都好好玩 以前成日玩到部機慶哂

小校園

江湖
九天 雄霸 月影…

記得高登連登都有人整咗個江湖

屁股攻擊～

幾斗最正

戲谷

打電話問功課
有節目俾小朋友打去問d老師點做

仲有本叫天馬行空
廣告有隻飛馬

無個性戰隊
彩虹冒險
奇幻潮
踢出我天地
我和殭屍有個約會

啲日本人仲用緊，澳洲讀書見到個個日本人都有一部。

每次主角嗌華光輝劍鋒
老豆老母係隔離我都覺後好尷
屌佢老母後期一集嗌幾次

爆旋陀螺
尼奧寵物

危險爺爺
仲有紫色頭髮個原始人
有冇人知邊隻

頂你同你同一個年代

你係咪孖生？
唔係？
你冇阿媽生！哈哈哈哈哈

蕭正楠

天下太平（紙畫）

東南西北（摺紙）

講起呢樣
依家仲有冇留言板呢樣野？
Xanga qooza執撚左未
細個就係因為呢d野識打字

屌我成日玩螞蟻嗰個，但我唔記得依舊咩嚟

音樂小彗星
清晨6點播，我睇完先刷牙換3

請不要奇怪，尋偏你所有到過的街~

拉美露股拉露股，拉利羅利卜報

水晶寶寶？
同朋友鬥養得大粒

See see sorry 丙bomb差

呢個冇印象

我個個盤仲係度 不過係超人

細細個好憎芭莉娜，成撚日扮晒野桑高娜正啲

無錯

cctvb

我為你感到可惜
激鬥戰車同爆旋陀螺有差唔多存在價值
90後男仔應該都睇過

好鍾意同阿哥玩呢個
啲回憶返晒嚟

忍豆風雲

出左兩年就收左皮

連登既年齡層大多95打後,04年已經轉左放學icu了
利申：閃電傳真機尾段

龍拳

我都記得住田一直都好好
最後無啦啦咁樣根本係人設崩壞
青梅竹馬不了

007入子彈
冇河冇v冇自解

唔明

desktop destroyer

pentium mmx 連大牛龜芒，win98se, 由4x 升級8xcdrom+1000, 16mb sdrom升32mb+2000, 8gb hdd 升15gb hdd+2000，乜都唔升埋單都$19888 諗起都肉赤

佢仲有無更新?

玩完搖搖
跟手一排就興
爆旋陀螺

Call機
利申 05年出世

超速搖搖d繩好長, 要企上梳化玩

我記得儲咗成2,3個禮拜錢買咗個
結果一fing到最長佢就自動彈返上黎
咩花式都玩唔到
sad到喊

Qooza打blog 睇返覺得自己好柒

呢個好睇 好鍾意睇佢係戶外用平時啲物品整個大作品出黎

細個學校玩到有人帶咗舊牛油咁大嘅擦膠冇人玩得贏 搞到成級啲人都轉用咗嗰種擦膠 搞彎哂成個game

線上遊戲帝國

仲有

asiadog

好似無喇 啲片都成幾年前

我都有睇
依家想搵翻一套卡通 好似係美國卡通 主角著紅色衫 類似警察or間諜之類嘅嘢
仲有隻機械人 好似小露寶咁 但係個身係由骰子咁嘅正方體組成 個頭頂有天線 ching有冇頭緒
btw我鍾意妮露多啲

記得！唔知握幾多下手咁
太耐無玩，衣家啲人都淨係挽狼人殺

會用原芯筆盒同擦字膠係張枱同郁幾下之後大力拍，拍到人地嗰舊出左張枱就贏
仲有啪啪紙，唔知點摺之後一啪就好大聲

他媽哥池

有到而家重哼到佢首主題曲

好撚鐘意佢個設定 但成日唔知佢啲生命值點計

4399,7k7k 算唔算？

種子戰記

上年做過小學補習
佢地都知呢啲

呢廿年嚟搵咗好耐都唔知叫咩名
又唔太記得實物
淨係有印象有玩過
多謝你

周星馳

會剪 以前D搖搖繩好雞 有次響樓下公園(周圍都係樓) 玩初級第九招突然斷左 個超速火龍唔知飛撚左去邊 唔記得有無聽到爆玻璃聲 剩係記得執唔番

每日一篇日日都係鳩做 揀4,4,4就會岩晒

奇多！

你地講啲野我好多都唔識
應該係因為我太老

每次打開網頁都有好多笑料既高登。

依家嘅細路仲玩唔玩呢d

成疊卡比老母搵到會追打九條街

我係由mini開始玩
果陣成日玩蝙蝠俠、龍珠

玩果個俄羅斯輪盤⋯⋯

asiadog原來仲係度 但我最鐘意玩既線上遊戲帝國同新線上遊戲地帶收左皮

支那話乜鳩都上

3mb容量

唔係1.44MB咩

係 火光沖天 火焰 殘暴個暴 爆炸個爆

呢啲80後都唔會識

記得以前星期六下晝三點都有播過

大江戶火箭

緊係會啦 去哂電子版

無個性戰隊
小朋友齊打交
123 紅綠燈 過馬路 要小心
麻鷹捉雞仔

8964
721
831

手拖手Killer好玩
玩玩下d人亂咁按

達修01

其實係
做killer嘅話可以一次過秒晒全部人添

冇用過唔代表唔識

打電話

而家tbb重有冇入咁高質嘅兒童卡通片

執咗

每次開兒童台都係魔法小米路

佢有好多季

超速搖搖

中學睇happy tree fds

開學校電腦睇

睇到全級F 6入曬黎我地班房睇

然後罰我地班 要落去幫啲中一師弟功課導導

勿相認

利：大學都畢撚埋業 好懷念成班on99 食完lunch係學校做啲鳩野

4季
第一二季最好睇
第四季好垃圾

Red and blue

10年後世界變啦

屌你個老母生仔冇屎窟
生女冇波生花柳梅毒暗瘡
生到七彩你老竇陽萎早洩
屌你十八代祖宗代代冇春袋
個樣衰到閪唔該痾篤尿照下

細個唔記得邊度聽返黎，小學成日唱比同學聽

而家睇成碌按摩棒咁

呢個遊戲重點就係可以名正言順拖女仔手

終於有人講似AV棒

細個果時玩爛過好多支 我D同學話易爛果D係假貨 真貨比較貴我冇錢買

差不多先生

賭撚

有冇濕曬

以前老師會一早開定然後閂返對門上堂
叫坐櫃前嗰位同學睇實條罅做etv 就通知佢

佢個FRIEND 出怒濤好正

仲出名過你M2拎3

靈劍江湖

我00 後都識90後既野
明明我細個都冇手機嗰啲

仲有一個都好笑
肥丁粒的 是黑色的
我唔敢食 呀婆飲精液 腰即刻伸直
唔知淨係我果邊先有定點

呀婆飲精液

個結局係乜

屌你la

奇趣杯
特登為左要d公仔先買來食

出前一丁數碼暴龍公仔麵啤牌

火柴

睇到好似你用戶名咁

米路實現咗楠風個願望
必需番去精靈故鄉

實現願望既代價係楠風會再見唔到精靈同冇哂同精靈有關既回憶

不過因為有主角光環
所以楠風最後可以見番米路之餘
又多咗條仔(結木)

P.S. 忠粉

Xanga

成日開外掛 啲staff飛嚟飛去

細個youtube都未有啦

追到第三季就冇得睇
我1 2季 cd
而家想睇返都唔知可以邊到搵

尊重

呢套好睇

我都有試過搵
但都搵唔到
我都好想再睇多次

有齊4季, 不過得普通話版

每一個香港人 都成為傳承 TVB 的載體

仲有個英文每日一篇

完全冇聽過 太變態 細路仔都唔敢講出黎傳開去啦

Ching好勁

其實森下遙出現也有好處, 至少證明日高安純是好女人

我已經唔記得咗森下遙係邊個

話時話, 有冇人一齊寫信去開電視要求重播以前有線兒童台d動畫?

好懷念
不過最尾果下好cctvb formula

已經cut咗有線
可唔可以77台播

今日睇真D解剖外星人

有部同你一模一樣

茶字典
兒童快報
食雪條 中獎又可以換多枝黎食
跑Online
無WiFi無機打都好開心既日子
嗰陣TVB劇仲係好好睇
MP3

仲有星願外傳
小學雞年代一lunch time就衝去電腦室玩
Boss都唔知打咗幾多次
記得要用炎王刀
木能量仲有100,000粒

點解我聽嗰個係
屎忽有粒的，好似朱古力
痾屎一滴滴，痾到冇哂力

嗰陣當遊戲機咁打，仲背晒裏面啲諺語

去到五六年班咪講, 學左性教育啦
阿婆飲精液 一早起身碌鳩即刻伸直

他媽哥池
以前覺得有紅外線連機玩都好神奇

有冇人食過包野零食 入面有得抽keroro立體章嘅物體
係小學小賣部買 成班同學草咗好多疊

無人識已經

古董

pokemon carter

crater

新手包,資料片

神奇水馬嬲

我要與你硬碰, 以暴烈嘅高速～旋動

竟然冇人講洛克人

同步晶片插入，雙向融合

佩服

173173 online

就嚟有新1季

果時心諗咁神奇有生命

用電腦 同外人打機傾計/做功課，
點手寫語音輸入？入成世咩

依加玩番就唔會覺得好玩了
係個一個年紀
當時嘅環境條件
先會覺得好玩

想唔認老都唔得
乜鬼嘢嚟

絕對無敵獅人鳯

Fb

d 甚麼線上江湖先係練字場

想唔想encore呀